[全新]港島吹水活動TG group

有見大部份連登仔都係新界人
港島撚淪為孤兒
如果你係港島人/近港島人
想識新朋友/搵飯腳/搵人陪就入黎啦
有咩事上黎撥個輪都有人支援

要求:
1)主動d
冇人有義務去娛樂你
你自己都唔講 點解要求人地講/撩你講
識朋友係相向的

2)尊重他人
唔好狗公 唔好博懵
唔好鬥黃 唔好亂咁嘈交

3) 30歲以下 避免代溝

有意pm名比admin
最好有icon/唔好成日轉名
人數大約預30個
潛水可能會踢

輕推

P牌推唔到PO呀

而家有幾多個

你放條group link出嚟啦

有分別咩

入黎啦

清下次記得BLUR左其他人先

Sorry